窮撚想換耳機線

用緊fx 850 JVC

條線斷左

$500樓有是旦同原裝差唔多就得

邊到平

原裝
認真 500換線就買原裝啦

邊到有原裝買